{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_024150",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "시흥(거북섬) 호텔 웨이브"
    },
    "text": "始興市正往洞に位置するホテルウェーブは、お客様の快適なくつろぎのために最善を尽くしています。 周辺に烏耳島や亀島ウェーブパークなど近いので、周辺で見物できるところが多いです。 様々なサービスと最高の客室がある始興ウェーブでリラックスしてみてください。 全客室は個別Wi-Fiと禁煙客室で構成されており、ネットフリックス、ユーチューブ、ディズニー+などを個人アカウントでご利用いただけます。 徒歩約3分の距離にコンビニがあって便利です。 ホテルの利用規定ではチェックアウト時間を正午とし、追加人数はDELUXE / SUITEROOMでのみ可能で、追加料金が発生します。 客室内の器物破損時、損害賠償請求が可能であり、紛失物は補償できません。 過度な騒音は退室措置の理由になることがあり、払い戻しはできません。 未成年者の利用及び男女同室での宿泊は制限され、ご両親と一緒にいる場合、入室可能です。 駐車は地下駐車場を利用し、フロントに車両番号を知らせることで割引が可能で、1部屋当たり1台のみ割引が適用されます。 追加車両は別途料金が適用されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルウェーブはどこに位置していますか？",
            "answer": "ホテルウェーブは始興市正往洞に位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には烏耳島や亀島ウェーブパークなどの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルウェーブではどのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "ホテルウェーブでは様々なサービスと最高の客室が提供されています。"
        },
        {
            "question": "客室内のWi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、全客室には個別Wi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ホテルウェーブではどのようなストリーミングサービスが利用できますか？",
            "answer": "ホテルウェーブではネットフリックス、ユーチューブ、ディズニー+などのストリーミングサービスを個人アカウントで利用できます。"
        },
        {
            "question": "ホテルウェーブ周辺にコンビニはありますか？",
            "answer": "はい、徒歩約3分の距離にコンビニがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "ホテルのチェックアウト時間は正午です。"
        },
        {
            "question": "追加人数はどのような客室でのみ可能ですか？",
            "answer": "追加人数はDELUXE / SUITEROOMでのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内の器物破損時にはどうなりますか？",
            "answer": "客室内の器物破損時には損害賠償請求が可能です。"
        },
        {
            "question": "過度な騒音はどうなりますか？",
            "answer": "過度な騒音は退室措置の理由になり、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者や男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の利用及び男女同室での宿泊は制限されており、ご両親と一緒にいる場合にのみ入室可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車はどのように利用できますか？",
            "answer": "駐車は地下駐車場を利用し、フロントに車両番号を知らせることで割引が可能です。1部屋当たり1台のみ割引が適用されます。追加車両は別途料金が適用されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 346,
        "QA": 486
    }
}